{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/15th_Legislative_Assembly_of_Puerto_Rico",
  "title": "15th Legislative Assembly of Puerto Rico",
  "header": [
    [
      [
        "Senator"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Party"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "District"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "Modesto Agosto Alicea"
        ],
        [
          "/wiki/Modesto_Agosto_Alicea"
        ]
      ],
      [
        [
          "PDP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ponce"
        ],
        [
          "/wiki/Ponce,_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Lucy Arce"
        ],
        [
          "/wiki/Luz_Arce_Ferrer"
        ]
      ],
      [
        [
          "NPP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Senator At-Large"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Roberto Arango"
        ],
        [
          "/wiki/Roberto_Arango"
        ]
      ],
      [
        [
          "NPP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "San Juan"
        ],
        [
          "/wiki/San_Juan,_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Eudaldo Baez Galib"
        ],
        [
          "/wiki/Eudaldo_B\u00e1ez_Galib"
        ]
      ],
      [
        [
          "PDP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Senator At-Large"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Norma Burgos"
        ],
        [
          "/wiki/Norma_Burgos"
        ]
      ],
      [
        [
          "NPP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Senator At-Large"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Jose Luis Dalmau"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Luis_Dalmau"
        ]
      ],
      [
        [
          "PDP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Humacao"
        ],
        [
          "/wiki/Humacao,_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Jorge de Castro Font"
        ],
        [
          "/wiki/Jorge_de_Castro_Font"
        ]
      ],
      [
        [
          "NPP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Senator At-Large"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Carlos D\u00edaz"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_D\u00edaz_(politician)"
        ]
      ],
      [
        [
          "NPP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "San Juan"
        ],
        [
          "/wiki/San_Juan,_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Antonio Fas Alzamora"
        ],
        [
          "/wiki/Tony_Fas_Alzamora"
        ]
      ],
      [
        [
          "PDP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Senator At-Large"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Jose Garriga Pico"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Garriga_Pic\u00f3"
        ]
      ],
      [
        [
          "NPP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Senator At-Large"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Sila Mari Gonz\u00e1lez Calder\u00f3n"
        ],
        [
          "/wiki/Sila_Mar\u00eda_Gonz\u00e1lez_Calder\u00f3n"
        ]
      ],
      [
        [
          "PDP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Senator At-Large"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Jose Emilio Gonzalez Velazquez"
        ],
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Emilio_Gonz\u00e1lez_Vel\u00e1zquez"
        ]
      ],
      [
        [
          "NPP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Arecibo"
        ],
        [
          "/wiki/Arecibo,_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Juan Hernandez Mayoral"
        ],
        [
          "/wiki/Juan_Eugenio_Hern\u00e1ndez_Mayoral"
        ]
      ],
      [
        [
          "PDP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Senator At-Large"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Sixto Hernandez Serrano"
        ],
        [
          "/wiki/Sixto_Hern\u00e1ndez_Serrano"
        ]
      ],
      [
        [
          "PDP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Humacao"
        ],
        [
          "/wiki/Humacao,_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "V\u00edctor David Loubriel"
        ],
        [
          "/wiki/V\u00edctor_David_Loubriel"
        ]
      ],
      [
        [
          "NPP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Arecibo"
        ],
        [
          "/wiki/Arecibo,_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Hector Martinez"
        ],
        [
          "/wiki/H\u00e9ctor_Mart\u00ednez_Maldonado"
        ]
      ],
      [
        [
          "NPP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Carolina"
        ],
        [
          "/wiki/Carolina,_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Kenneth McClintock"
        ],
        [
          "/wiki/Kenneth_McClintock"
        ]
      ],
      [
        [
          "NPP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Senator At-Large"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Luis Daniel Mu\u00f1iz"
        ],
        [
          "/wiki/Luis_Daniel_Mu\u00f1iz"
        ]
      ],
      [
        [
          "NPP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mayaguez"
        ],
        [
          "/wiki/Mayag\u00fcez,_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Margarita Nolasco"
        ],
        [
          "/wiki/Margarita_Nolasco_Santiago"
        ]
      ],
      [
        [
          "NPP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Guayama"
        ],
        [
          "/wiki/Guayama,_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "Carlos Pagan"
        ],
        [
          "/wiki/Carlos_Pag\u00e1n"
        ]
      ],
      [
        [
          "NPP"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Mayaguez"
        ],
        [
          "/wiki/Mayag\u00fcez,_Puerto_Rico"
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Members -- Senate",
  "section_text": "There are 17 NPP , 9 PDP , and 1 PIP in the higher chamber of the 15th Legislative Assembly",
  "uid": "15th_Legislative_Assembly_of_Puerto_Rico_0",
  "intro": "The 15th Legislative Assembly of Puerto Rico meets from January 2, 2005, to January 1, 2009. All members of the House of Representatives and the Senate were elected in the General Elections of 2004. The House and the Senate both have a majority of members from the New Progressive Party. It was the second time in Puerto Rican history in which the majority of the Assembly was from a different party than of the Governor of Puerto Rico."
}