{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2007_Santos_FC_season",
  "title": "2007 Santos FC season",
  "header": [
    [
      [
        "Pos"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Player"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Age"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Moving from"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Type"
      ],
      [
        null
      ]
    ],
    [
      [
        "Source"
      ],
      [
        null
      ]
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Petkovic"
        ],
        [
          "/wiki/Dejan_Petkovi\u0107"
        ]
      ],
      [
        [
          "35"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Goi\u00e1s"
        ],
        [
          "/wiki/Goi\u00e1s_Esporte_Clube"
        ]
      ],
      [
        [
          "Signed"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "UOL Esporte"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Alessandro"
        ],
        [
          "/wiki/Alessandro_Mori_Nunes"
        ]
      ],
      [
        [
          "28"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Dinamo Kyiv"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Dynamo_Kyiv"
        ]
      ],
      [
        [
          "Signed"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Globo Esporte"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ant\u00f4nio Carlos"
        ],
        [
          "/wiki/Ant\u00f4nio_Carlos_Zago"
        ]
      ],
      [
        [
          "37"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Juventude"
        ],
        [
          "/wiki/Esporte_Clube_Juventude"
        ]
      ],
      [
        [
          "Signed"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Folha"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Baiano"
        ],
        [
          "/wiki/Baiano_(footballer,_born_1978)"
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rubin Kazan"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Rubin_Kazan"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loaned"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Estadao"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pedrinho"
        ],
        [
          "/wiki/Pedrinho_(footballer,_born_1977)"
        ]
      ],
      [
        [
          "29"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fluminense"
        ],
        [
          "/wiki/Fluminense_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Signed"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "UOL Esporte"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Rodrigo Souto"
        ],
        [
          "/wiki/Rodrigo_Souto"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Atl\u00e9tico Paranaense"
        ],
        [
          "/wiki/Club_Athletico_Paranaense"
        ]
      ],
      [
        [
          "Signed"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "UOL Esporte"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Ada\u00edlton"
        ],
        [
          "/wiki/Ada\u00edlton_(footballer,_born_1983)"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Rennes"
        ],
        [
          "/wiki/Stade_Rennais_F.C."
        ]
      ],
      [
        [
          "Signed"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "UOL Esporte"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Marcos Aur\u00e9lio"
        ],
        [
          "/wiki/Marcos_Aur\u00e9lio_(footballer,_born_1984)"
        ]
      ],
      [
        [
          "22"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Bragantino"
        ],
        [
          "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Bragantino"
        ]
      ],
      [
        [
          "Signed"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Parana Online"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Pedro"
        ],
        [
          "/wiki/Pedro_Alves_da_Silva"
        ]
      ],
      [
        [
          "25"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Iraty"
        ],
        [
          "/wiki/Iraty_Sport_Club"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loaned"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "SantosFC.com.br"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Vin\u00edcius"
        ],
        [
          "/wiki/Vin\u00edcius_Rodrigues_Almeida"
        ]
      ],
      [
        [
          "23"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Iraty"
        ],
        [
          "/wiki/Iraty_Sport_Club"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loaned"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "SantosFC.com.br"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Leonardo"
        ],
        [
          "/wiki/Leonardo_Jos\u00e9_Aparecido_Moura"
        ]
      ],
      [
        [
          "20"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Shakhtar Donetsk"
        ],
        [
          "/wiki/FC_Shakhtar_Donetsk"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loaned"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Shakhtar.com"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "DF"
        ],
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Neto"
        ],
        [
          "/wiki/Darcy_Dolce_Neto"
        ]
      ],
      [
        [
          "27"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Fluminense"
        ],
        [
          "/wiki/Fluminense_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Loan return"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          ""
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "V\u00edtor J\u00fanior"
        ],
        [
          "/wiki/Vitor_J\u00fanior"
        ]
      ],
      [
        [
          "21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Sport"
        ],
        [
          "/wiki/Sport_Club_do_Recife"
        ]
      ],
      [
        [
          "Signed"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Estadao"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "MF"
        ],
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        [
          "Adoniran"
        ],
        [
          "/wiki/Adoniran_Vin\u00edcius_de_Campos"
        ]
      ],
      [
        [
          "21"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Ituano"
        ],
        [
          "/wiki/Ituano_FC"
        ]
      ],
      [
        [
          "Signed"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Folha"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ],
    [
      [
        [
          "FW"
        ],
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        [
          "Kl\u00e9ber Pereira"
        ],
        [
          "/wiki/Kl\u00e9ber_Pereira"
        ]
      ],
      [
        [
          "32"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "Club Am\u00e9rica"
        ],
        [
          "/wiki/Club_Am\u00e9rica"
        ]
      ],
      [
        [
          "Signed"
        ],
        [
          null
        ]
      ],
      [
        [
          "UOL Esporte"
        ],
        [
          null
        ]
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Transfers -- In",
  "section_text": "",
  "uid": "2007_Santos_FC_season_1",
  "intro": "The 2007 season was Santos Futebol Clube's ninety-fifth season in existence and the club's forty-eighth consecutive season in the top flight of Brazilian football. Santos won the Campeonato Paulista for the second consecutive year and the 18th in history. Santos' Copa Libertadores campaign was very well, exiting in the semi-finals with a defeat on aggregate score against Gr\u00eamio. Santos ended the Campeonato Brasileiro in the 2nd position, 13 points behind leaders S\u00e3o Paulo."
}