{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2011_Vuelta_a_Burgos",
  "title": "2011 Vuelta a Burgos",
  "header": [
    [
      "",
      []
    ],
    [
      "Rider",
      []
    ],
    [
      "Team",
      []
    ],
    [
      "Time",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "1",
        []
      ],
      [
        "Kenny De Ketele ( BEL )",
        [
          "/wiki/Kenny_De_Ketele"
        ]
      ],
      [
        "Topsport Vlaanderen-Mercator",
        [
          "/wiki/Sport_Vlaanderen\u2013Baloise"
        ]
      ],
      [
        "15",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "2",
        []
      ],
      [
        "Etienne Tortelier ( FRA )",
        []
      ],
      [
        "Saur-Sojasun",
        [
          "/wiki/Sojasun_(cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        "6",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "3",
        []
      ],
      [
        "Cyril Bessy ( FRA )",
        [
          "/wiki/Cyril_Bessy"
        ]
      ],
      [
        "Saur-Sojasun",
        [
          "/wiki/Sojasun_(cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        "5",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "4",
        []
      ],
      [
        "Jos\u00e9 Luis Roldan ( ESP )",
        [
          "/wiki/Jos\u00e9_Luis_Roldan"
        ]
      ],
      [
        "Andaluc\u00eda-Caja Granada",
        [
          "/wiki/Andaluc\u00eda_(cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        "4",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "5",
        []
      ],
      [
        "Yoann Offredo ( FRA )",
        [
          "/wiki/Yoann_Offredo"
        ]
      ],
      [
        "FDJ",
        [
          "/wiki/Groupama\u2013FDJ"
        ]
      ],
      [
        "4",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "6",
        []
      ],
      [
        "Jordi Sim\u00f3n3 ( ESP )",
        [
          "/wiki/Jordi_Sim\u00f3n_(cyclist)"
        ]
      ],
      [
        "Caja Rural",
        [
          "/wiki/Caja_Rural\u2013Seguros_RGA"
        ]
      ],
      [
        "3",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "7",
        []
      ],
      [
        "Victor Cabedo ( ESP )",
        [
          "/wiki/Victor_Cabedo"
        ]
      ],
      [
        "Orbea Continental",
        [
          "/wiki/Euskadi_(Continental_cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        "3",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "8",
        []
      ],
      [
        "Antonio Cabello ( ESP )",
        [
          "/wiki/Antonio_Cabello"
        ]
      ],
      [
        "Andaluc\u00eda-Caja Granada",
        [
          "/wiki/Andaluc\u00eda_(cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        "3",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "9",
        []
      ],
      [
        "Juan Jos\u00e9 Oroz ( ESP )",
        [
          "/wiki/Juan_Jos\u00e9_Oroz"
        ]
      ],
      [
        "Euskaltel-Euskadi",
        [
          "/wiki/Euskaltel\u2013Euskadi"
        ]
      ],
      [
        "2",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "10",
        []
      ],
      [
        "Jes\u00fas Rosendo ( ESP )",
        [
          "/wiki/Jes\u00fas_Rosendo"
        ]
      ],
      [
        "Andaluc\u00eda-Caja Granada",
        [
          "/wiki/Andaluc\u00eda_(cycling_team)"
        ]
      ],
      [
        "2",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Sprints classification",
  "section_text": "",
  "uid": "2011_Vuelta_a_Burgos_14",
  "intro": "The 2011 Vuelta a Burgos (2011 Tour of Burgos) was the 33rd edition of the Vuelta a Burgos, an annual bicycle race which tours the province of Burgos. Beginning in Villarcayo on 3 August, it concluded at the Lagunas de Neila on 7 August. The 646.6 km long stage race was part of the 2010-2011 UCI Europe Tour, and was classified as a 2.HC event. Joaquim Rodr\u00edguez won the general classification, while his teammate Daniel Moreno secured a 1-2 victory for Team Katusha. Reigning champion Samuel S\u00e1nchez participated but finished fourth. Rodr\u00edguez also claimed the points classification title."
}