{
  "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2014\u201315_Sporting_de_Gij\u00f3n_season",
  "title": "2014\u201315 Sporting de Gij\u00f3n season",
  "header": [
    [
      "N",
      []
    ],
    [
      "Pos",
      []
    ],
    [
      "Name",
      []
    ],
    [
      "Age",
      []
    ],
    [
      "Moving to",
      []
    ],
    [
      "Type",
      []
    ],
    [
      "Transfer window",
      [
        "/wiki/Transfer_window"
      ]
    ],
    [
      "Transfer fee",
      [
        "/wiki/Transfer_(association_football)"
      ]
    ],
    [
      "Source",
      []
    ]
  ],
  "data": [
    [
      [
        "23",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Cristian Bustos",
        [
          "/wiki/Cristian_Bustos"
        ]
      ],
      [
        "35",
        []
      ],
      [
        "Mallorca",
        [
          "/wiki/RCD_Mallorca"
        ]
      ],
      [
        "Loan return",
        []
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Free",
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "15",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Roberto Canella",
        [
          "/wiki/Roberto_Canella"
        ]
      ],
      [
        "26",
        []
      ],
      [
        "Deportivo La Coru\u00f1a",
        [
          "/wiki/Deportivo_de_La_Coru\u00f1a"
        ]
      ],
      [
        "Loan",
        []
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Free",
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Real Sporting",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "7",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Javier Casquero",
        [
          "/wiki/Javier_Casquero"
        ]
      ],
      [
        "38",
        []
      ],
      [
        "",
        []
      ],
      [
        "End of contract",
        []
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Free",
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "16",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Dejan Leki\u0107",
        [
          "/wiki/Dejan_Leki\u0107"
        ]
      ],
      [
        "28",
        []
      ],
      [
        "Eibar",
        [
          "/wiki/SD_Eibar"
        ]
      ],
      [
        "Loan return",
        []
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Free",
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "20",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Aritz L\u00f3pez Garai",
        [
          "/wiki/Aritz_L\u00f3pez_Garai"
        ]
      ],
      [
        "33",
        []
      ],
      [
        "C\u00f3rdoba",
        [
          "/wiki/C\u00f3rdoba_CF"
        ]
      ],
      [
        "Mutual consent",
        []
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Free",
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "-",
        []
      ],
      [
        "DF",
        [
          "/wiki/Defender_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Pedro Orfila",
        [
          "/wiki/Pedro_Orfila"
        ]
      ],
      [
        "26",
        []
      ],
      [
        "Racing Santander",
        [
          "/wiki/Racing_de_Santander"
        ]
      ],
      [
        "Mutual consent",
        []
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Free",
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Real Sporting",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "22",
        []
      ],
      [
        "MF",
        [
          "/wiki/Midfielder"
        ]
      ],
      [
        "Formose Mendy",
        [
          "/wiki/Formose_Mendy_(footballer,_born_1989)"
        ]
      ],
      [
        "25",
        []
      ],
      [
        "Blackpool",
        [
          "/wiki/Blackpool_F.C."
        ]
      ],
      [
        "Mutual consent",
        []
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "Free",
        [
          "/wiki/Free_transfer_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Real Sporting",
        []
      ]
    ],
    [
      [
        "12",
        []
      ],
      [
        "FW",
        [
          "/wiki/Forward_(association_football)"
        ]
      ],
      [
        "Stefan \u0160\u0107epovi\u0107",
        [
          "/wiki/Stefan_\u0160\u0107epovi\u0107"
        ]
      ],
      [
        "24",
        []
      ],
      [
        "Celtic",
        [
          "/wiki/Celtic_F.C."
        ]
      ],
      [
        "Transfer",
        []
      ],
      [
        "Summer",
        []
      ],
      [
        "\u20ac2.5m",
        []
      ],
      [
        "Celtic FC",
        []
      ]
    ]
  ],
  "section_title": "Players -- Out",
  "section_text": "",
  "uid": "2014\u201315_Sporting_de_Gij\u00f3n_season_2",
  "intro": "The 2014-15 Sporting de Gij\u00f3n season was the third season that the club will play in Segunda Divisi\u00f3n after the relegation from the highest tier of football in Spain, La Liga. Sporting finished as runner-up and promoted to the top tier."
}